聽到全港市民聲音要求三萬警察攻打美國駐港總領事館

我都聽到

一樣的淚 一樣的痛 曾經的苦難 我們留在心中

5百萬市民意願